有冇巴打唔係gay但係想畀人屌下屎眼?

感覺好似幾爽
好似屙屎屙到一條正氣屎咁

我

你痾屎係由外邊塞入去既

有時都想買條假jer隊下屎眼

想俾女仔入侵

隊出隊入應該分別唔大

你肯定你唔係gay??

你可以試吓

唔係啩 我好亂呀

我唔想俾人插，不過想試下含

練yoga自給自足

[認真] 唔一定係gay先會享受玩菊花, 你試過就明

唔同嘅，雖然我曾經試過自含失敗

真係 之前有post都話過忍屎忍到就瀨，跟住一次屙會有快感

即係你想含人，定想人含你

你可以沖涼個陣搽D梘液落中指撩入去, 試多幾次你就知爽

我可以幫手

沖唔沖得返d梘液出嚟㗎

我唔係gay架

有時見D女含得咁爽, 我都想試下到底係點既

但係含人冇快感喎

想體驗下到底D女含個陣係咩感覺

你試過就知

呢到好多hehe

證明香港 零仔 多 一仔 幾倍

唔想hehe 但係應該幾過癮

巴打係0仔？有咩feel

我叫雞都俾條女玩過菊花, 唔一定要hehe既

好似av咁，奶菊？

沖涼個陣俾佢指插
條女係私約lulu, 有玩開會知我講邊個

吉過男朋友屎眼

利申 真絲

女人手滑d應該又好feel d

個個都以為gay先玩屎眼, 唔識貨

咁我就放心喇

肯放低你固有既價值觀, 你就會發現新天地

想屌屎眼依個器官
唔係gay

含人，想試下做奴嘅滋味

叫你奶男人隻腳呢

咁我無咩興趣啦

齋含j?

我可以提供

想試下被逼含，如果同時有女主逼我含個男就仲正

盧蛇玩到咁重

你試過比男含？

深喉

未, 可以一試

你指塞條蛇入屎眼到？

男人個口大d應該冇咁易刮親

pm

依加d直仔咁架咩

我撮合咗你地都算做咗一件好事

洗唔洗幫含返?

勇於嘗試

直仔唔可以有咁嘅念頭咩

唔洗嘅

不過人一生物一世 夠open minded試下無妨 不過唔好咁仆街齋要人地serve你

無錯，你來我往

pmed

巴打有無telegram?

真約

借份form比你地

Bit.do/hehepm

梘液會娜

兩個傳說中既直仔

我有方法直接係度傾

唔好用lihkg app內置個browser, 會洗走cookie

巴打你好似有興趣多D

我都覺

咁我係gay既係咁上下

仲受唔受john

唔娜喎真係

唔係gay但想試下69互含

到時三個男應該好震撼

做d咩先

其實可以含囡囡條J
我都想試

呃撚含 好似係

已回

咩黎

我做咩要呃 光明正大

我都回左, 試下睇唔睇到

睇唔到

加密法, 你平時D username password send出去既時候唔怕俾人睇到都係同一原理

Private key 係邊

fJ4wnLxq1mTo7dSH5K72Wg==

再試，麻煩你

nWBo6bNG5nooXNsGDYAL8w==

+1

算啦, 有D複雜
我email
oggqnwef@skarklasers.com

群p 好淫亂

我唔明d key放哂岀黎 點加密 個個用條link都解到

oggqnwef@sharklasers.com 先岩

痴撚線

仲侵唔侵人玩？

Sd email 比你做咩

其實你要俾你個public key我先得

好難用

用google form乜算

Bit.do/hehepm 同我傾計

我想奶菊呀我

beta野係咁上下

咁重口

奶菊真係唔好 好似係

好多菌 asian好少奶 不過鬼佬好鐘意 容易奶肝炎

有無巴打想試下？瘦底白淨，似0仔
10都做得
非gay

咁正 不過比人屌頭頭都幾痛下

有女朋友有正常生活
唔係gay，真gay唔好搞我，唔想比人纏
純粹想同未試過既巴打試下，最好性取向係直既

唔好咁自大依先 真gay都唔係係男人就岩

帶定頭盔先姐
我都知自己無人要無人吼

[

搞之後談好條件就ok

認真不如約出黎試下？搵4,5個巴打一齊

利申非gay

無睇過女優裝假狗插男優片咩

agger

有無人pm左佢

盧盧CHECK 聯絡方法

Lm

係咪認真架屌 book間房

咁din 有幾好係真直

爽條撚
得個痛字
仲要每次都灌完腸先

我應該俾女女屌屎眼先接受到

會頂得中先爽 好似係

睇gv見過0仔比人屌到射精（無掂過條j)

利申返：非gay

不了
全程冇反應
前列腺汁都冇滴

想試

睇字都址到行一行
利申非gay

好正 會射嘅咩

試過一兩次

巴打試過比人屌到射？
同打j屌西射精果種感覺同唔同？

唔同 有d似忍屎忍到耐痾得岀 同埋個感覺似比人捽龜頭 到極限全身抽蓄咁個種感覺 想縮又想射咁

聽你咁講更加想試
有無比人中出過？會唔會feel到

中出會唔會奶嘢

成班痴線佬

兩個都無病乜唔會奶野

我feel唔到 其他人好似feel到

Btw 唔係個個可以比人屌射同埋個1條撚對爽唔爽好大影響

一試難忘
利申飛機

A 屌b爽 =/= a屌c會爽

138.19.248.54
Mobile (iPhone)

好撚得閒 123?

咁係咪好難搵到一個夾既

唔知 我入世未深

想屌女嘅屎眼 男嘅真喺咪搞

含吓男都可以體驗吓嘅

想同條女交換角色

竟然咁多人想含撚

Btw 岩岩個兩個巴打已經潛左 好想觀戰

想含偽娘撚

但喺真喺要剃毛 男人毛真喺好撚核特
自己平時冇剃都鄧女友慘

巴打，你想要但無人得閒插你你會點解決

有撚嘅靚女都好似幾好砌

咩毛先 鳩毛最好剪短

... 打飛機/我做1

買支假撚戴套屌屎眼唔得咩

以為巴打係純0
我諗我如果係gay 一定係0
利申非gay

無咁既需求

好多gay佬

點解 你依加屌女唔爽？

其實頂到G點就自然high㗎啦……
頂唔中就只會痛……

當然要洗乾淨先，
唔係個個gay都接受到唔洗……

利申：gay,

[認真mode]
Gay都只係情感上同肉體上鐘意男人，想一世啫，唔洗割蓆到咁吓嘛
驚世俗眼光但其實係D人唔知Gay係乜就負皮先，根本就惡性循環……
見到靚仔望多兩眼又要俾人鄙視俾人公審，你地望女就得，
唉，你地就得我就唔得，咩玩法

好啦，我知我回錯嘢,sorry囉…

屌女同比人屌果種感覺唔同既 我諗

腸胃好痾完就算 洗好辛苦

好多仲姣仲正過真女人

好多淫零上坐上黎就自己un到你爆

零仔係咪淫d
我都成日幻想比人屌

想屌人
但又鍾意口爆人 / 比人口爆

我都鐘意69

用假野試下個感覺先囉

唸吓都硬哂

新仔買邊種假野好？仲未比人開發
用假9同真係比人屌差幾遠？

搞之前
做零果個點都坐下馬桶先
有戴套既話就可以直接插啦

真人你控制唔到對方 下下頂入黎 自己玩既話會收手
無玩過假野答你唔到

其實有D 應該係bi
我都試過同所謂既直仔玩

有時有味都幾惡頂

yes , 有時係個套/碌野好乾淨
但會有陣味

玩無套咁大膽？

我好乖我無 識唔到

好想性騷擾巴打你

好耐之前試過
有驗,冇病

咁含撚係易接受過插屎眼架嘛

我次次都驚到仆街

我係gay架

唔係個個都得架
其實做一仔爽D
但唔知點解香港咁多零

兩樣都爽 練習緊做1持久d

咁緊係信得過/固定既
先會玩呢D啦
你話求其約/cf 果D就不了

證明好多直仔心入面都有斷背山
果陣成日口爆個直仔
可惜未比後門我玩

試過飲醉左唔記得有無搞有無帶
一係就對方磨磨下隊入黎 唔肯帶
好彩無事

咁正 我都想口爆直仔

有冇內射先

無 細個唔識比人內射過 近年都無

人生總會遇上幾個仆街
年少無知果陣都比人內射過
大個左內射返人

係 內射完用d精當ky再屌 好喇其實我無膽唔帶套

宜家好撚多人玩chem fun
奶晒野都唔知
以前個年代冇宜家咁恐怖既

直仔唔鍾意男姐
但扑野唔一定要有愛情

巴打，比人內射咩感覺？

冇感覺
你睇D gay漫畫/小說講到比人內射入面會feel到好熱
其實都係假！
現實係大部分都係痛>享受
係好少部分人先可以靠肛交黎獲得大量前列腺快感
快感>痛楚=>享受
痛楚>快感=>折磨

都岩 所以無咩特別鐘意同直仔搞 通常直仔細條d

我都有諗過 如果無左m個種恥感可能得個痛字 不過頂中又有少少爽

我內射我條女佢話好正
會feel到我下面好漲同震，巴打feel唔feel到
仲以為比人內射會好爽

之前係gay po問d人話feel到 射幾多下都知

但係我唔覺得會特別爽

會唔會屌屌下想痾屎

都未必既
不過同志圈的確好多大JJ

扯住睇依個post
好想比人內射好想幫人含呀

咁女同男唔同既
佢地感受器比男性前列腺係易受刺激好多

不過我覺得床上既說話
好多時都係為左增加興致/情趣
例如: 你好大碌呀 ／Feel到你龜頭好漲／你果度好熱呀...etc

會

比人屌緊果陣
好想屙返條撚出去

我幫你唔到

屌嗰個會有咩feel
係咪好似鬥緊力咁

錯喇 女人隻西入面無咩神經

唔係床上既淫語
係事後我好奇問返，佢咁答我
因為我條女淨係比我內射過，所以我先問佢
如果男同女比人內射都係咁爽就好 好想要果種感覺呀

少少 通常去到個1 feel到鬥緊力姐個0唔舒服要完

唔係gay，但想比女朋友插

This

搵個大碌GAY巴打
叫佢驗埋身再內射你囉
我覺得比人屌要搵個大碌先爽

唔係gay
想試下俾啲已女性化既人含
但我好怕醜
又期待又怕受傷害

點解？又話會痛既

痛同爽只差一線

佢唔要gay巴驚上身咁話

咩叫已女性化

大碌先容易刺激前列腺

咩上身?

比人纏

偽娘/newhalf掛
日本我就知窿路 香港唔知點揾

巴打食咁多仔一定好正

女性化係咪偽娘/變性人?

屌女人就屌女人 屌男人就男人 偽娘我真心唔得

我又矮又醜喎
其實我應該做死零仔
但又唔知點解屌過好多高佬

高佬here
Pm 睇下得唔得

好飢渴喎巴打
冇諗住係度約戰

我偽娘同女都想屌
男人就真係冇反應

前後矛盾喎 唔係gay 又點會想被屌屎眼？

真人唔明點解搵gay插就會比人纏

嗰位巴打會唔會係
咁男女都好 扑完嘢都有機會纏
但非gay撞正俾個男纏就難接受啲咁掛

俾女人屌屎眼又係gay？

唔好笑he啦

女人屌到當然唔算
我唔排除個女人有j既情況下

有冇男人對似女仔既男仔有d feel?
唔係偽娘 正常男性身高、打扮
偏白同眼大

八掛想睇only

Gay

砍釘斷鐵say no應該無人會纏 除非痴線佬

可能會一試愛上呢

經驗豐富

之前有高登仔買玩具自屌 why not

lm

唔戴套真係好快射
用套耐小小

我個ex會知我幾時唔舒服 之後我問佢因為

我用套快d wo feel到好緊

戴套對我冇咁大刺激 難射
無套就睇落幾多KY
有時好難吉落多D就好快射

我覺得自己好變態
有時撞到好岩feel既對手就好想內射佢
心理上有問題

好想含J

借比你囉

佔有 應該係正常

絲打表示成日想撩男友玩佢唔肯

Btw 落得多ky唔係無咁多磨擦咩

絲打都鐘意

竟然召喚到徐天佑

多ky插快D
可以頂入D

返緊工好危險

唔洗多都可以頂到好入

條J短 冇法啦

我有少少似女...
眼大, 男人黎講偏白
BTW你有FEEL既意思係咩先?想發展情侶關係定純粹想屌

咁落多d就會變長..?

覺得男人可以感受到俾人插同插人好正呀 女人就無得試啦

係...
成日見到女朋友比我中出咁爽就好想試下比人中出

THIS

post is great

痴線

好想含撚
點解撚咁可愛, 我唔鍾意奶西

無乜女仔明白我諗咩, 同男仔真係好夾
成日幻想同老死互含, 攬埋一齊訓教
不過我係鍾意女 只覺得女人好難明白我

Sor 我個條唔係迷你撚 唔可愛的

你都幾矛盾
遇過幾個bi
話同男仔做愛好爽
但鍾意同女仔拍拖多D

我唔介意伴侶係咩性別, 不過未真係同男拍過拖同做過愛
所以唔知算唔算bi

大大碌都可以好可愛

你唔覺得嘔心/反感
仲會有種衝動想同男仔做
已經係bi啦
係差在情感上/肉體上傾向男仔啫

大碌先正
含到落喉嚨再比佢口爆

痴撚線 留名一身精

同男仔做愛好爽=gay

咁都gay?

大頭 好難入喉嚨 不過有人試過 比佢chok幾下就頂唔順 好在收到切制

以菊會友

其實呢度留言嘅巴打係咩類型多呢？我覺得如果要我含嘅仔係細粒過自己或者後生過自己嘅話，果種M嘅感覺會更強烈

高高瘦瘦

可唔可以快d開個group 約戰

X2 come on

有冇肥仔係到

Me

唉我都撩左好耐 我條女都唔肯
睇西片玩後面好似好爽咁

認真呀 邊度有得揾有撚嘅靚女
之前睇過條片 條女有撚 又淫又大波
屌完佢 再比佢屌返轉頭 真喺好撚正

偽娘即喺點 著到成個女人咁嘅男人？
咁同普通男人有乜分别

去睇cc發現呢度有偽娘

樓主竟然係肥

正呀
我白白淨無乜體毛，有無手足想奶勻我全身

冇食荷爾蒙 但日常生活同打扮之類都係同女人一樣
有食嗰啲佢地就叫new half

對我嚟講同女人冇分別 只係性器官係一條撚

日本我就知 香港唔識揾

有呀 但奶完想俾你奶翻全身

佢用玩具玩都唔肯？

真係有探索精神

排隊

Btw 可以pm我 但係唔好pm我問我有無人比你屌 有無人幫你含 你當我馬伕咩

紅都面晒😳

笑左

你有女朋友架wo 咁做好咩

搵我咸閒聊ok既 不過唔好叫我做d我幫唔到你既野

咁佢滿足唔到我依方面既需要
我亦唔敢比佢知我有咁既想法

傾咸偈又ok喎 不過點pm你 ?

想幫人奶袋底

利申 唔是gay

Bi 仔其實好慘

除非岩岩沖完涼 唔係一定有味

我天生就有種想比人保護既慾望

我好鐘意拎啲袋底泥 自己聞，唔益人

有腥post

Join ok?
Btw 有個討論區都幾多人去玩 大眾論壇 大家可以上去睇下
利申：非打手

唔肯 佢好怕痛 同埋怕污糟

你會自己用玩具玩後面？

Link?

郁下都懶

pm我

依d都幾信唔過

真假直難分 搵食既又有
唔好害人

唔識用pm

痾出一條又粗又長既屎確實真係好爽

好鐘意叫人自己坐上黎

我ok呀
不過要蒙住你對眼

未試過比人蒙眼 本身以為好敏感 蒙埋唔知點

約戰post

成日同女朋友玩蒙眼綁手
果種感覺真係超正

笑到仆街

秒射

有野搞錯左，呢個post係講男人想俾人玩自己菊花喎 你而家係玩女朋友個菊花

唔係gay但想屌下人屎眼
利申 我180中上樣

我ok呀

Pm me

點pm

😳俾個tg link你？

變左奇怪性僻po好耐啦

有人成日搞完未 想睇包膠

留名睇你地多P

Lm等成功案例

我無裝tg呀, 等我一陣

阿古路巴好認真 可唔可以3p玩佢

直男表示睇到扯左,堅想試下

Gay就gay啦屌

屌你老母

好想睇包膠 屌好腐呀我

點pm?

想join埋ok?

留名

Linlin

舒服過J

我開發自己好多年
由一開始 拉珠 細細支棒仔
到女仔用果啲電動棒棒 軟軟地果啲吸盤棒
再試埋前列腺震

支吸盤棒係最舒服...
因為佢入面無硬野 入patpat果下唔會好痛...
加埋佢彎彎地 好易頂到上去前列腺...
沖住涼玩
un幾下就開始滴汁 之後開始都唔知係唔係噴尿...不過未試過射

個快感同玩jer唔太一樣 後面果個快感只要好似你一日唔放棄 一日唔會完咁 仲會有小小見暈

PS 唔係hehe 只係對後面有興趣 鐘意女仔

好羡慕 我都想感受到

起床玩要用定毛巾 一大灘水 女仔咁
好攰嫁

我聽日有零仔係咁 不過應該好少數人得

曾經插到人射 hand free

勁人

直男 但跟過人落gay sauna玩
比人入完真係返唔到轉頭
一路都好想再試

玩到咁大 sauna既話要小心安全

本身鐘意女仔，一路都正係同女仔做過
但一見到陽光運動look嘅男仔會覺得好正
特別係著住波褲藍球鞋 黑黑實實
跪係到幫我含..都幾正

好多正皮

好撚多bi
有女朋友
但又想比男人屌菊花

我黎幫大家

陪大家傾計

btw 吸盤棒係咩樣

成班呃撚含 屎眼痕

同時啦 我m 好想比女王插下
所以自己都有玩下自己
帶口枷(我果隻係有個J頭)
LIN頭玩具(有一隻好貴 但係了下了下真係好正 唔做打手)
震JJ 包住J果啲
我想買埋眼罩

到自己再忍受唔到想打J 但係有野包住唔打得 淨係可以迫住玩patpat果個感覺
一路玩一路係咁咇水...

假jer個底有個吸盤 可以吸住牆

LIN頭玩具介紹吓 我都唔知買邊隻好

震果啲垃圾黎
我果隻果陣買左好似近成1500蚊 不過日日都用 上左癮...

我比人奶lin都已經濕哂 唔洗搞唔多野

我想滿足下自己欲望姐
我都係玩奶頭已經開始滴水 不過太快完會唔滿足 要第二次

有冇圖 唔好吊我癮啦

你google下 乳首 u.f.o.
我唔貼咩鋪咩鋪啦 自己搵下邊間有得賣
我買左舊版 新版怕吸唔到落奶頭個位

鐘意真人有溫度多d

佢有個係手指樣黎...舒服過我上次去邪骨玩我果個女仔...

原來係呢個
喺日本見過

好貴

嘩 個價夠玩一次偽娘

要買兩盒+個搖控...
不過我覺得抵玩

偽娘原來咁有market

D偽娘係唔係多數都表現得唔會係S 唔係唔想去...

唔知 咁不如直接搵仔 好多hehe個樣都唔man

我過唔到自己

即係s定唔s.1999

即係D偽娘佢地會唔會好嗲

點都會有d男人聲 不過都溫柔ge

溫柔 咁無野

個人喜歡比女性控制既感覺

我識ge 多數m多 都見過s ge 少d lol

淨係玩lin都有排玩 仆街睇到扯哂

我女朋友都係

揸住拳頭 用手指背黎掃...

唔同類型都有㗎喎
直頭有啲出咗名做s

我想試下偽住做m女

係旁邊撩先最引人 就係唔撩個奶頭

我會忍唔到

好想要呀

擺底tg 唔知有冇得玩

不如開個sex group一齊傾淫計?

好快沉 到時無人講

That means you're gay

想有人錄音侮辱下我

add我啦快d

想試下屌仔既屎眼

利申：非gay

入過 死左group

係咪因為齋吹水無約出黎所以死group?

好似有人約...

咁照計無咁快死wor..再試下開啦

有冇人開
想比人吊屎眼

想比人吊屎眼
tg:kenny_orz
利申:非gay

想試下屌人屎眼

我都想俾人屌屎眼

Pm我

pm pm pm

pm 我 fb page 個巴打 我入唔到你條link

巴打搵咩

推

快來pm我

互屌

快D 快D 移開我條T-BACK插鳩我

屌你老母成班gay

睇到扯左

插我囉任你屌

好淫呀

唔鐘意？

無人pm我同我dirty talk ma

超鍾意

點pm
有些少性趣

你開題先

咁都有正皮

咁都唔係gay?

填左咁又點

我會收到

係咪有得任屌巴打屎眼

睇嚟似係

俾人屌到射寶係好正
利伸：試過一次

agree

我考慮下